跪求！有無人試過用BNO係大陸上機？

我本身無特區護照同回鄉咭，但係我貪平買左廣州上機去歐洲既機票。
已經申請左一次性返大陸張臨時通行證，但係驚廣州機場check in時bno用唔到，請問有無人試過用bno係大陸機場成功check in上機

應該ok
中國官方講法係：bno=旅遊證件

試過係上海用bno係自助機出唔到登機證, 但係用特區就無問題

我都十幾年無去過鬼國，驚佢地連BNO都唔認

試過checkin要我俾回鄉証
但係出境就咁用bno，佢照俾我過
但bno多咗個中國海關印

唔該哂你
多左個印

幾時飛?
記得上來講下個結果

有幾平？

9月尾，無問題

$3480去荷蘭同芬蘭

你番黎經邊度？ 出境唔大問題， 入境先麻煩。 你出境就用番入境張野， 但你歐洲番黎點算先

經曼谷返香港唔洗再入大陸應該無事

請問樓主最終你申唔申請到單次出入境通行證？ 申請通行證話要求申請人要有特區護照喎

一樣
買咗深圳飛嘅，巴打最後點

集郵成功

BNO 好似入唔到中國境架

入中國境要visa
而bno申請唔到for英國嘅中國visa
因為中國唔會視bno係英國身份
香港人要用香港入中國境嘅visa
啫係居民通行證